覺唔覺歐洲國家盃水準高過世界盃好多

真正既公平競技，唔似世界盃收晒錢做大龍鳳

我要食衲肉
屌香港唔比食狗架

頭先有冇人煲衲？